時間無多 兌外幣仲勁過火魔

係藍絲都湧出來兌之前，我哋要一早搞掂
全民atm根本極有用，只係大家慣性思維只會做和你sing或者大遊行，而且成本低中之低

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

懶人包
香港係自由市場
任何行動均為消費者自由選擇
不涉及第三者因素

手足，介唔介意一齊開一個post，之後一齊推

澳洲紙抵換

唔識唔敢掂
換返美金

p牌開唔到
唯有周圍痴

歐羅

all in 美金

我會出盡奶力推

有排坐黎緊佢個經濟都差，你預左舊錢4～5年唔用就買得過

仲有呢個

credits to
唔係講笑， 原來一早有法例講到明敵對情況換美金係犯法

我兌在美金同yen

我都係
我仲叫屋企人兌定一皮美金cash打個底

I know你估黃C好多人咩，政府咁做一定係連呀婆都兌咁大件事先會咁做，果陣我已經食花生ing

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

好想見到吖婆渣餅罐出街

藍罐逆市上升

換晒全副身家 10萬鎂

Push

大戶

換哂成副身家50蚊美金！！ 今次港元仲唔爆哈哈哈哈！！

一開關會上返5.3

邊間bank 抵啲 citi?
定要去找換店

認真 我話你知點贏.......

美金個rate幾多算抵？

瑞士法郎 點睇？

電匯7.77

我去左重𪊴，7.78

唔識

正路係日元同美金 總之就唔撚擺錢係香港 睇你國家隊撐得幾耐

即時熱門

圖3話一定要係7.75-7.85,點解我係7.786?

換晒副身家都係得幾千usd 仲要留d自己洗 都唔知換唔換好

出盡奶力推呢個

W

每人盡少少力，留返啲日常要用到既就夠
其他換晒佢

A

就係散戶先咁做，大戶一早用離岸戶口太左

為自己為香港，仲有理由唔做？

我係窮撚

有咩問題

推，換美金

有冇數據可以睇到全港市民 拎咗幾多美金

[金融攬炒戰線] 提款換美金行動手足首個「支爆金融台」上線啦！！

e度會有人解答到你嘅問題

我睇好你

對晒全副身家 垃圾香港 88

重點唔係拎幾多美金，而係幾多人仲持有港幣

自己柒左sor，係咪一定要拎現金出黎先有用

我估係，不過安全問題，我覺得拎幾多出黎自己決定

!!!

純粹share 2018 年頭至2019年8月 我每個月入某一類外幣包括CHF (250chf per month)
個十幾個月d 外幣drop 到仆街唯獨CHF 算係硬淨
平均8蚊左右，唔似其他蝕左幾%.

PS: 瑞士應該行緊負利率。

上年8月已經兌左8成身家

啱，yen你一定會去日本旅行

你係唔係睇錯？你個匯率係個range入面喎

靜雞雞兌，直至新聞自己報

中宣部同香港人開施啦

推

Thx
想請教下換美金可以點傷害香港/中共經濟？睇咗好多資料都唔明

但如果個貨幣唔多人兌，食價會高d

有無人會換啲英磅同歐羅？

換美金 保平安

S

Ching小心講嘢
呢d都係投資者個人選擇不存在傷害任何地方或國家利益
想知更多留意呢度
[金融攬炒戰線] 提款換美金行動手足首個「支爆金融台」上線啦！！

香港人精甩尾，
十萬八萬就話冇所謂，到有一百二百萬上千萬冇人會無啦啦轉曬做美金食差價，係香港最後都係要用港幣，無論你買條菜or 買層樓
寄望真大戶走資好過平民換外幣

如果你有一球，仲唔開離岸戶口......

毒狗

仲有，十個散戶=一個大戶

Ebanking轉左美元 之後點拎出黎比較好？

話係旅行用會比散d你
同埋估你去旅行即係個銀碼唔大
係咪未去過銀行換外幣

你覺得美國爆、香港、小支，邊個會爆先
大戶城哥一早散
連個仔都咋咋帝唔上京面聖
退一萬步，壓重注，唔爆
美元脫鉤，港元貶值
又或者小支發難廢港元
平民半生勞碌
molamola
between 上千萬存款有無得食利息

呢個按風險自己決定，屋企安唔安全，有冇夾萬

呢個真
大户大部分人都有離岸户口

大半積蓄係美金
屋企人啲錢差唔多走左大半離開香港

早幾日 7.75轉左美元 而家開始升到7.78 咁快

直接銀行櫃位拎？

大貓個價係閪啲

應該要約時間，有冇人知

行山銀行
preferred
1次最多1500USD
外幣機1次2000USD，1次1800USD, 拎爆一日

push

7.75<7.786<7.85

8成以上身家已經走資

我都係成日聽到d壞人暴徒想攬炒！所以要知多d啫！

Same yen諗住就算蝕遲早去旅行都仲有得用

lm

8.46換左歐羅

個個月都撳美金放屋企
希望d美金唔好咁快過期

上年都換撚哂啦，邊有咁多錢

兌咩外幣好

一樣價換左
不過之前見過8.29

晒氣

叻

agger,4.6 換咗好多，依家賺緊

Bu?

BJ中招果陣 不過呢啲可遇不可求

最低4.3，不過應該無人買到

打算等佢回返8.3x再入

831

仲有俾銀行食價，4.5算好好

唔洗比狗射 用啲錢又可以隊冧個支那回血系統點解唔做

我本身都想兌澳元

atm atm atm

錢=選票

原本企穩5.5好耐，突然武肺Drop To 4.3，D中国人已經準備打鑼打鼓8折掃樓開關肯定衝過去掃Apartment，Town House

留名睇atm = 恐怖主義

維穩加天災燒唔少啦
香港中間啲維穩代理人又食少少
睇佢啲美金玩到幾耐

但點解個trend係一直向下？

相信國家就唔好兌 唔相信就

換紐幣

半年前夠講過，之後呢

Never too late

之前都冇人做

方向正確

中国护照带国人回家

AI

大波华每面聖一次就被渣一次水

而家支那經濟唔掂下做，有加乘作用
經濟戰線

如果你哋覺得冇效，我哋仲有媽咪麵！

仆你個街 今日10點落分行 冇撚晒美金cash

藍絲收到風

第一滴血會係邊間支企

我唔急
今日先兌10萬港元做美金
睇定再兌

距離民調死線23:59 仲有十二個小時，填寫人數已上升至15萬人！！證明香港人對国安法都非常有意見！✅

請大家繼續將問卷俾身邊既人填，多5萬人就可以完成20萬目標！🥳

👉🏻 👈🏻

Fuck 咩銀行

無限接近7.75

不過正常好少買入價會有咁低通常7.76已經好抵

冇安全嘅離岸戶口或者現金都係嘥氣

除左講聲加油都無其他

多謝

TUI

支銀唔係偷偷地想借海馬公園個朵偷偷地攞撥款咩

一係GBP?

一半一半，都要生活既

mk atm 都冇晒

仆街 班死港豬有咩資格走資

多多益善

梗係啦

佢就係想我哋放棄

去櫃檯預約

被嫌麻煩你就輸

都係嗰句啦，越遲換錢風險越高

cash 7.78 好多間都已經無哂， 7.8先有得少少淨

藍絲同埋港豬講到保命同走資團結過黃絲，快過你

一直有撳開，噚日仲有得撳

頭先落街完全買唔到月餅罐 宜家個人勁驚

幫襯黃店饍心小館買蛋卷咪有罐

神早走咗資啦
宜家每個月份糧用淨嘅都擺哂去離岸戶口

之前唱左好多，蝕哂

分分鐘你會係笑到最後嗰個

你以為啦，我全部兌曬美金仲專登買咗個夾萬擺

屋企人做緊定期 係仲咪應該即刻cut咗佢換美金

上年已經換咗（雖然係 7.85 高位 依家一出糧找完卡數就會 ebanking 兌外幣，一得閒就去銀行拎，淨番少少流動 cash 平時用

已兌

當初你唔兌，走咗去買股票，豬撚死啦

有冇師兄知入上面"CIC"字樣係咩意思?
今日去找換店找到廿張差唔多Number嘅銀紙, 入面有3張有"CIC"印
有一張有個印睇唔清寫咩, 但係呢張銀紙比其他短

生生

發動一次和你兌

港紙 留少少就得

咁首先同敵國貨幣掛鉤係咪賣國行為先

幾時有敵國x近平ismygoodfriend

好似最少要一球

港紙冇貶值？

如果cut，損失幾多

有bno、FT大法？好似係

我都比唔到意見

開離岸戶口要一球？
唔洗啊
美國可以開證券戶口
英國可以開電子銀行戶口
好多間都冇最低要求㗎喎

不過可能我太多球冇為意

你歧視p牌

咪兌左囉你盲？

冇啊,係估唔到有條咁既惡法
你地又咁撚得閒去查

如果唔比兌，咁咪攬炒自由市場唔好呀

唔好推

對家開始吹風話換美金冇用同埋係連登戇鳩仔懶醒目亂咁噏

盲你老母閪咩，假設句都唔撚識

如果身家得一兩千蚊
換完無錢開飯
咁真係嘥鳩氣

由而家開始出糧留八百蚊港幣轉做美金換100蚊紙儲一張

養成良好儲蓄習慣每個月逼自己儲八百蚊

商品貨幣就唔好亂叫人入

八百蚊一年先得九千六....
仲要唔會有一年時間剩
不如投資午餐肉算啦

都可以嘅

但係我覺得每個月儲八百蚊其實好簡單

比較容易入口

啱啱火滾得滯，我收返上面個句。

五毛認證太低級 我哋要hk01認證

Ching 想請教下
上年611手足吹雞對美金
嗰陣渣打佢rate 7.86 係咪算係出咗個range?
利申：唔識野

黃金加速外流，支幣變廢紙？4月有10.3噸黃金從中國流出至香港，史上首次！

收到風
四月已經開始走資

LM

有冇人知

【國安法終臨】《支爆走資攻略 》發文後一日突然於連登消失

琴晚五毛都有出動打壓

無圖你講乜都得

但係美金升得咁緊要， 大陸又印緊假美金不斷流落嚟， 信得過嘅匯豐恆生匯率又高， 真係有啲難抉擇

汗都唔洗出喎

ebanking + 離岸

我講大話有咩好處

姐係用港紙搞離岸，再兌？

最好諗到本地洗美金的方法唔駛儲晒係屋企

港紙用美金保證，換1美元銀行就少7.8港元，未計銀行*數效應

唔急

Pu

兌左既手足，可唔可以ig story / facebook 分享下，等大家都知道呢個方法

其實去外國買野都有幫助

港豬同藍絲已經恥笑緊我哋睇死我哋都係窮撚同學生

武肺之前本身都話消費黃店/旅行

窮撚連登仔唔好on99去學，本身窮仲要比人白食差價，攞住堆美金無撚用，飯都食唔起就無謂

靜靜雞，唔好話比啲藍屍知道

如果得幾千蚊唔好兌

認真，唔想人踩人

美金一定係最穩陣之選
其實仲有瑞朗 但可用性實在太低

唔洗一球

推多2野

你追po 學la, 因為我好少錢

係會出架。唔好以為港幣兌美金一定係個range入面。真係出去唱係會穿架。咁先得人驚。

問下意見唔太識
恆生USD 1 = HKD 7.7720 呢個價位係咪都算OK

電匯價，應該最好

小弟唔係好熟...

我見hsbc個app可以換做美金,係咪換左就得?定要撳埋啲美金出黎先叫做安全?

請問IB個方法需唔需要係銀行先開美元戶口？

佢托市,你拎錢走
迫佢call loan?

要draw cash或者去離岸

呢度有高人
[金融攬炒戰線] 提款換美金行動手足首個「支爆金融台」上線啦！！

即係要撳埋出黎?

我有一個外國戶口有冇得匯過去?不過唔係美金,咁樣穩唔穩陣?

換美金保平安

㕿港人係冇子彈 但係只有多銀彈

要離開銀行體系
但個外國戶口唔係美金戶口應該唔得?

離岸

問過幾間銀行 都話近排美金好少貨
點解自己諗
唱定保平安點都冇死
一陣人踩人唔好鬧人地冇提你

唔好造謠

係香港開離岸戶口聽有巴打講，共匪要搶你果陣都充公到，要真係到外地開先有用

咁應該點做 證卷戶口le

好野

但證券公司一執笠就。。。

但點解離岸都搞到

詳細唔係好記得，大約係話香港開既戶口政府都有權凍結之類

7.79點睇？

我咁岩買到

有無Ching答到？
7.9兌唔兌得過？

抵唔抵換？

你話呢

你話呢、呢幾日類似po都有五毛出手

即係兌得過？
真心唔知呀

點解會係7.76？ 我睇緊7.9

推
______________
香港人建國

推，有用

投資不涉及第三者 自己評估/loop番舊年嘅po

有理由相信你喺銀行兌換
銀行個價會差啲

之前買英鎊都係咁

田北辰妻子1,880萬沽貝沙灣

劈價沽貨

Pishhhhh

貴

恆生7.77

不過仍然有用

減少本地現金流量

全民㩒錢round 2

未認真做過既野，點可以叫無效

絕對有用 一來打擊經濟 二來做到塞人流
出到黎d狗都吹你唔漲
呀sir㩒錢都唔L比呀？
醒起㩒少左100蚊又再排過先

任何有影響力既行動，政府同黑警都唔會放過你。不過如果修例唔比走資/兌美金唔知邊個中計

佢敢既到時即管睇下美國佬會點

自由經濟體因為政治打壓，而被犧牲

正中攪炒下懐

岩，但想搵個最安全既方法

我都係匯豐，但7.76

Search 下youtube coco哥，成日教人走資

咁平

睇晒，佢講果最安全辦法,都係要去當地開戶口先得,一係要有bno...

仆街

共產黨最叻就係共左你既產

聽日去重慶唱帶現金係身好鬼驚

小心d! 可能賊見多人兌會出現！

Hang seng 可以atm 外幣

之前有禁過幾千 見個兌率太蝕 諗住放棄用atm禁
thx巴打 會再考慮下

試過去找換店唱錢，唱完銀包放左落袋，走去等巴士果陣，feel到個袋有野郁，一望向後面有兩條友神色有異疑似支那人，發現個袋開左少少，唱錢真係要好小心會有扒手睇中你

有關所有涉及個人財產既問題 我建議全部人唔好睇連登既意見

咩書包，向前咩，再雙手抱住，冇人會想對你出手

啱 自己決定

所以真係要提高警覺，呢排知道香港有唱錢潮d老鼠就出動架喇

係

記住開離岸戶口

做個伸手黨，最少要幾多先開到

我可唔可以唔換美金而換外國戶口個貨幣?
但咁樣會唔會有違原意?

可以
原意係令錢離開本地銀行體系/同埋沽港紙
所以一係手持美/其他外幣現金
一係轉晒去離岸戶口

歐元日元澳紙等等其實都無問題
美金係比較大路既選擇
當然另一重點係保住自己財產

thanks

零，monzo無最低存款

但係冇真英國地址會唔會有問題

Pish

開左一年 暫時無收過佢寄野嚟

有冇手足知道 究竟要沽幾多既港元先有效？

有冇開IB戶口教學得一次機會驚set錯資料

銀行買左一萬美金
要慢慢拎出黎
但諗諗下美金真係淨擺 換做日元慢慢旅行用係咪好d

最後逃生門

會浮動....

開 CITI HANGSENG HSBC
三間有外幣提款機 一日每間提2萬 好快手姐 可能我窮

點解不推文

已經轉左17000美元
仲有成7萬9港紙
仲轉唔轉好

【貶值預期】遠期港元反映市場料港元貶值

Of course 總之盡力沽港元

我兌咗9成

Thx

係咪淨咪換咗無用
要拎實錢/過offshore 先得?

唔拎=冇走資

傷唔傷害都唔重要, 自保先最重要, 你諗下如果真係WW3, 手持美金定手持港幣有用?

我唱咗130%美金

pushhhhhhhhhhhhhh

樓豬每個月出糧出美金？

每個月唱

我地唔夠錢去衝個peg架...
諗第二招喇

好 咁有咩招

岩岩係支銀排隊聽到好幾個人急住話要換美金

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

廢老？

太古城中產c9

希望係藍C

係咪就算唔撳出黎都兌定先？
利申：咩都唔識

我買到😂😂

撳左黎先有用

有冇話去邊到換好啲

一直在兌

幫推

Hang seng

小弟係經濟白痴
請問係咪就算唔換都撳咗先？
同埋發達鳥個價好唔好？萬分感激

唔怕,有政府,唔怕
相信政府,唔驚!

除左要港紙食黃店，其他全部美金

冇錯，撳左先

建議你用hang seng atm

睇pin

求專家解答，如果想對日元同瑞郎 紐幣係咪都係用IB兌完入番citi會最抵？定用ib只限用黎兌美元？

我老豆蝕左10年 奧運個陣托返上去打過和走， 澳紙妳唔過去真係唔好換

支銀到聽到幾個話要拎晒啲錢出黎囉

兌左50%身家做美金

除咗美金仲有咩兌得過？英鎊？瑞郎

我都想知，其實美金都危險

我頭先係驚銀行唔俾換咁多
見到前面都好多人換
後來都係換晒做美金算

我見找換店賣出7,99

Tui

襯火打劫

嘩痴撚線
我7.81已經覺得好癲

利申上年7.9

2008 高登潮語：我們是朋友吧？

2020 連登潮語：今日你換咗美金未？

我冇開到？

全員美金，全買美股

剛剛換左40萬，之前換左80%
而家基本上已經得返好少港幣響手

其實有100萬身家以上既人都肯走資，先有用

有冇手足有經驗可以幫手，一齊整懶人包

其實40萬兌完，點處理

海外戶口，但要報果邊稅，值唔值得自己考慮

但唔係要親身到海外咩?

如果會去日本，yen

Citibank CitiGold同HSBC Premier都可以響香港開外國戶口
可以即轉錢去海外
但要小心稅務問題

Wtf! 多謝你

我google下先，但有咩concern? 我想整懶人包但我冇經驗，因為我十萬都冇

concerns：
1. 開戶要提供正當理由，如移民、升學、海外置業
2. 外國稅務問題，例如加拿大國內的收益，如利息、股息必須交稅
3. 法律問題，有些國家有外匯管制
暫時咁多

恒生有冇最低存款額？

多謝你

500？

小弟唔係好識

喺app轉得唔得? 定一定要㩒cash?

趁而家強方，換定無蝕底

真

加拿大tax既話係睇residency，只要你唔係tax resident正常係唔需要交稅架喎

1. App? 銀行ebanking 可以用電匯價，平d

2. 㩒出嚟會知道銀行究竟有冇咁多美金, 而有安全問題，自己諗

請問巴打其實電匯同直接匯有咩分別，點解會平d?

電匯
- 平d
- 純粹數字上兌左，要你atm先真正比cash你

直接兌
- 個價貴d
- 拎cash

icic

in us we trust

又上番黎 時事第一

我推

仲有500億美金 你兌得幾多會影響到佢

要拎出黎或離岸
保住自己緊要

啱

有無人用過櫃員機直接噤美金 知唔知係咪匯率一樣 手續費幾多

國務院擬定2020/22人民幣取代港幣

IB好定Firsttrade好？

諗咁開Ib定係買夾萬好

戶口提同港元一樣

得四皮野係咪冇用

自己決定 不過雞蛋唔可以放曬同一個籃？

為抗爭 為自己

你話呢

之前跌到4.幾唔買，而家升返上5先嚟買

樓主4.X出Post？

樓咩主

咁樓主5蚊先開Post，我可以點講，4.X嗰陣你都未開Post邏輯都幾搞笑，樓上大把人4.X入左啦。

澳元一直downtrend

升左咪沽有咩問題

咩原因一直跌